呢場機場禁錮銬打戲係中共自編自導

首先先不論個疑似公安
單講第二單付國豪係一名記者
本來就應該帶晒記者gear
但佢就特登一身civilian裝束
又不停影人大頭（據後來在場示威者指）
擺明係挑釁行為
好明顯係有心引起紛爭

另外佢喺機場採訪又點會身藏一件撐警tee
除左係道具之外我諗唔到有其他用途
就係要刺激在場人士情緒
佢之後重要公然對住鏡頭講
「我支持香港警察，你們可以打我了」
好似交代式對白一樣

完全唔怕會畀在場人士監生打死
呢個人咁啱就係環時記者
以前做過多維，識英文，貼近中港時事
非一般大陸公安或者鄉下佬
更有可能係中共嘅國安人員

另外有做廣告朋友觀察到
兩次圍大陸人都有一個人lead住鬧
「勇武和理非係唔會割席架！
政府咁衰，我地報仇！」等等
又好似有交代式嘅對白咁
目的就係要令睇直播嘅和理非覺得
係到縱容班「暴徒」
令到佢地割席
其實大陸要搵呢啲演員真係易過借火
之前李力持都有搵過啲𡃁仔做臨記
今次搵幾個演員有咩出奇？

加上事件之後專收中共錢搞散運動嘅熱狗
某KOL即刻出post分化前線同和理非
我就知事件一定唔係咁簡單
好明顯呢場機場禁錮銬打戲就係中共自編自導

既然已中計惟有補救唔好再中落去：

一、和理非千祈千祈唔可以同前線割席
呢個係林鄭三個月以來嘅目的
中共搞咁大場戲嘅目的
一割場運動就會散
所以核彈都唔割！

二、前線要做好情緒管理
已經有證據證明警察甚至大陸人會混入示威
所以前線唔好畀現場風向撚lead住
保持冷靜頭腦，謀定而後用
衝動子要身邊人幫手制止

三、全民道歉日
和理非、文宣組要空群而出
組隊落區、去機場解釋、道歉
幫尋日件事黑都洗返白
唔好畀政府想點spin就點spin

請廣傳！
Source: 致知 Spark
（圖片來源：香港01, 環球網）

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

統一機場戰線，大家點睇？

是旦啦 解放軍囉
一齊鬥無賴

幫手推上熱門

pish

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

818一齊出

最憎呢D「講故派」

612 721 811

推

唉！唔識做啊媽了！！！個仔被迫從今以後成為支那！！！

撥火方便打飛機，準備國慶70週年呀嘛

同意

仲有幾隻鬼不斷挑釁

同埋可以攞到法庭禁令

push

付國豪有份參加荃灣恐怖襲擊